依家睇番山狗去曼聯個交易係雙輸

曼聯唔洗講啦 高薪養廢人
阿仙奴都唔好得幾多 米希過左黎咁耐打好波場數 1隻手都數得哂 米希奧燒都無咩防守 無咩可能出哂兩個

呢單交易笑到最後估唔到係馬列斯

米希踢得好喎
可以換到個肯同隊友配合又唔死去既都算有著數

雙輸? 換左之後

MK 4GOAL 9 ASSIST
山9 2GOAL 4 ASSIST

山9 係MK 3倍人工

人工呢

呢單交易可以話係爺爺為自己出既最後一口氣

身為阿迷 我都唔知輸左d咩
隊波團結左 MK又打得ok

真係雙輸，獌同我山都輸哂

但山齊士全能到仆街喎

仲有人信山齊士人工...

仲有吸引到auba papa黎

MK仔都唔知幾有用
好過回左塘既山狗

獌同山齊士雙輸